sony rx100m5 快門制

半按快門制時，個feel 同以前canon D機好唔同
canon D 機個快門制按落去係有兩層
rx100 得一層，半按時好易鬆左手
其實係未正常？一話係我部機有問題？

sony d機之前用過都係咁

係咁嘅感覺㗎，用慣咗手勢輕輕力按下okay
唔係部機有問題，放心放心
可能兩家廠牌觸感唔同你未習慣

利申:用家

精神有問題，人地問下野都唔得，sony相機條line你做生產線咩 成日揚比人聽買咗 A9 A9....on撚99咁

唔該晒，除左個快門制，部機真係好用過canon D 機好多